俾中立藍絲父母睇 區議會選舉一定要投泛民

Youtube見到的 覺得可以俾大家睇吓
投泛民不一定是因為支持 而是真正的止亂